該應用程序將在免費模式下運行，一些簡單的生物鐘和綜合年齡分數將免費提供，但一些更復雜的時鐘需要付費才能解鎖。你的生理年齡是多少？一款新的應用程序承諾將揭示這一點，並幫助你減緩衰老過程。|傑里米·卡恩| 2020年9月17日|財富
47歲的克里爾擁有並經營埃利的猶太廚房，這是迪拜唯一的猶太餐飲公司。最新融合美食：Kosherati | Fiona Zublin | 2020年9月16日| Ozy
藥物過量已經上升，而治療中心的容量有限，難以維持。藥物濫用使新冠病毒-19更加危險|安娜莉莎·梅雷利| 2020年9月16日|石英
社會正在明確表示，企業必須做得更好，否則就有可能失去經營許可證。宣佈財富連接，我們的新會員社區| Alan Murray | 2020年9月15日|財富
他場均得分近33分，命中率為53%，充分利用了他必須操作的空間。休斯頓火箭隊的一切都應該擺在桌面上。甚至詹姆斯·哈登的未來|克里斯·赫林（克里斯。herring@fivethirtyeight.com)2020年9月14日第五屆第三十八屆
但操縱無人機艦隊需要的不僅僅是飛行員。獨家報道：美國空軍說，美國無人機艦隊正處於“突破點”|戴夫·馬朱姆達爾| 2015年1月5日|每日野獸報
“我們將繼續在波特蘭運營，”優步發言人伊娃·貝倫德告訴俄勒岡州人。Uber | Kyle Chayka | 2014年12月11日| DAILY BEAST的情況正在快速下滑
他們在一個基本上不受立法、工會和行會影響的領域運作。亞馬遜的Turkers啟動了第一個眾包勞工工會| Kevin Zawacki | 2014年12月3日| DAILY BEAST
亞馬遜機械特克（Amazon Mechanical Turk）等人流勞動平臺的運作幾乎沒有規則，對工人的保護也很少。亞馬遜的Turkers啟動了第一個眾包勞工工會| Kevin Zawacki | 2014年12月3日| DAILY BEAST
如果沒有合適的設備來維修和操作Mohajer-4，它可能更像是一個攝影道具，而不是一件武器。伊斯蘭國：我們抓獲了一架伊朗無人機《雅各布·西格爾》| 2014年11月17日|《每日野獸》
然後，他們將與一支從阿肯色州趕來的軍隊合作，這個州將得到救贖。奧扎克一家的信使拜倫·A·鄧恩
聯盟現在急於與美國人合作，迫使西班牙人撤離群島。菲律賓群島|約翰·福爾曼
這可能是探險隊最初的目的是作為一種轉移，然後加入布魯斯本人在尼思代爾。羅伯特國王布魯斯·A·F·穆裡森
利安德只有一個人可以操作他的手杖，而歐內斯特正把兩隻拳頭伸進他面前的黑暗中。山谷戰士|納爾遜·勞埃德
然而，很難追蹤它們對土壤等複雜物質的作用方式。農業化學元素|托馬斯·安德森